共產黨都幾好彩

有個咁嘅病，攪到全世界唔得閒理香港

美國而家又爆示威比佢地轉移視線

都唔知係佢地好彩定香港唔好彩

你確定係咁岩？

擺明有預謀啦

全部共狗自己搞
你確定真係咁啱？

習大大捉緊一盤好大既棋

點預？

你確定唔係一個局？

一早玩緊滲透之類
你咪當老共真係流啦
同埋美國自己向都玩緊監控間碟滲透
中共係咁多地方起孔子學院真係單純教書咩
你係咪真係覺得所有野都咁啱

滲透梗有
問題係你點發動大型暴動？
你的思維同藍絲覺得香港反送中係美國搞出黎一樣，只係換左角色。

由聯國民黨統一，聯國民黨抗日
杜魯門放棄國民黨
美國聯支抗蘇
次按加歐爆
共狗係一直死好命

你見twitter有幾多小粉紅就知佢地網軍有幾多啦
佢地剩係煽動網上d人有幾難

講真你真係覺得除左本土香港人自覺性同醒覺之外
無任何「勢力」暗啞底推動過某啲野？
中共係癡撚線 但唔好覺得美國唔係仆街 人地一樣會玩好多野
話我似藍絲不過話你盲目